開定先，巴塞利記出線8強慶祝區

牙路=雞姦朗迷

巧燈

我一直都係反佢雞姦但迷佢既球技

咁阿古路個黃紙兄弟美斯呢？

差一粒就帶帽

入嚟玩狗嘅

牙路

Agger 未來人
聽日阿狗反唔反 Cup 到

恭喜恭喜